開心速遞（239）追水敢死隊丨踢走賓穎 支持大四喜唱主題曲

故事線集數list

王朝正一垃圾

留名

其實工業真係抵死

死士小組

抵啦阿工

呢下真係幫唔落

molamola

轉到就暈

抵你啦
拎依d黎玩
早分早著

唔好呀

唔會冷靜得到啦

再反cup呀

王朝

轉夠未

點解咁平ge

死賤精

做戲？

垃圾編劇

頂 ff

抵死

咁今次又真係抵嬲嘅

龔燁你呢吓真係幫唔落

好暈呀屌

真係好仆街

分咩手呀

屌你老母

轉撚完未

仆街王朝

三分鐘

剪得咁突然既

編劇屌你老母

快啲反cup啦

下半節個節奏快到

係真唔係呀

嚇我唔到嘅

王朝你個仆街

?????

做乜

嘩今集啲剪接做乜鳩

JM9

兩個一齊做戲

因為a1車位??

順水推舟

阿工一早講咪好囉,而家有d過份

？？？

一定有着數

扮冇事？

反cup

通常都補番十萬隻獲

？？？？？

點解咁奇怪嘅

咩料呀

又係抵嬲嘅

個鏡頭可唔可以唔好係咁轉

水水肯定係因為有著數

咁快咁合拍既

咁都係呀水嘈住話行得遠
龔燁順便換個靚位啫

真係分手我斬尻死個編劇

得幾秒我係咪錯過咗啲咩

A1車位

為個A1車位

根叔細胞

合理劇情

真係為咗個車位

原來都係為咗車位

果然反cap

青路手袋

講貪錢熊家果然先係第一

頂你咁樣反杯

阿龔真情表白

為咗個車位

熊家基因

為咗A1車位

兜到

a1車位

咁都兜到

乜事

反cup再反cup

口花技能max真好

好感動呀

Cls劇情

原來係因提拉米蘇

熊家本色

水水好易氹

屌你A1

一開始明明好似因為錢

水水

地下情有著數
公開戀情更加有著數

勁識講嘢

兩個天生一對

mary

熊家基因我鍾意

特價飯係伏線

龍家邊五車位？

好賤呀不過我鐘意

好似係A1車位嘅廣告黎

為咗個A1車位 頂 笑死

我鍾意

你真係好賤呀！

不過我鐘意

一舉兩得

頂 A1車位

不過我鍾意

好撚sweet呀

又自high

屌你為咗車位
龔水兩個一樣

果然熊家嘅人最緊要就係著數嘢

你好賤呀

但我鐘意

根叔算唔算間接助攻

屌

呀水件恤衫現晒形

屌笑死

又浩園

又黎bgm

好賤

音樂

屌啲音樂

浩園

kai叔

首歌

個背景音樂

個 bgm

兩邊都唔得罪

個bgm又嚟

真BGM

成班on9仔

Bgm 原來係kai叔

BGM

kai叔好夾

Kai叔

係cafe 播啲咁嘅歌

佳叔

同事之間仲有排誤會

原來kai叔播

kai叔咁都有戲份

原來kai叔播bgm

一個A1車位就攪掂

龔水成功CLS化

屌，原來係 Kai 叔播

反cup反cup再反cup

唔洗再地下情啦

Cls

果然最熟識mary既係阿龔

個bgm

水水水著！！！！！

kai叔做埋dj

果然係廢老根個女

笑死

kai叔=初期cafe DJ

kai叔真播出嚟

崔auntie

初戀cafe有埋live band

崔auntie呀

攞到車位之後會唔會解釋返係本身一齊

E夫人

又長隆廣告？

崔 auntie

屌
又賣廣告

屌又賣廣告

仆街 廣告

衣夫人

原來呢集叫 地上情有著數

長隆廣告雜誌

咦長龍
今日有賣新聞

聽日有崔auntie

係崔阿姨

又廣告

屌你老母tvb死臭閪

支那廣告

又做淫根

下集準備瘋狂廣告

咁快剪好

終於有大家姐

又黎癡撚線劇情

真係逢星期三就大廣告

聽日可以休息下

30分鐘廣告雜誌

我老母以為阿龔叫張景亨

終於

無咩所謂既

好憎聽日賣廣告，但有崔auntie

幾時返大灣區

有廣告先有外景，好矛盾

呀龔真係好靚仔 最後一個shot
幾時可以喺其他劇見到佢演出

車位現金公開，水水 表面上輸左， 實際贏得好盡

keep 住星期三都有廣告

媽呢空:我鍾意

如果唔剪個廣告出嚟應該會好啲

長隆
應該算返左

聽日真係有terpe想睇嘅水著
水水3e

追到水水，無話搞得成水運會架

為咗20蚊長豬同鮑片炒飯唔公開
為咗風水同位置都咁好嘅A1車位公開

其實佢地天台個幕
鏡頭係咁轉睇到頭暈
揸機拍個個唔知暈唔暈呢

龔燁不愧係龔燁高招

除定褲睇

香港咪大灣區

你為個A1車位都可以用mary hung單聲先

個人黎講麻麻地今集

我愛你三隻字咁樣講出口好失望

剪接又怪怪的

聽日嗰集係長隆廣告雜誌但有崔auntie
真係一啖砂糖一啖屎 心情好複雜

最後搞唔成都幾好笑

唔知之後會唔會連戲有接龍陸運會睇呢

想求好多幕嘅GIF 今集阿龔好正

熊家精神，度縮過人

你自己頭暈咋

第一張大家姐個樣

堅守熊家精神：攞著數攞到盡

價值唔同
地位級車位有錢都買唔到

同意

以後水水可以同啊叔一齊喬裝落去cafe買

如果呀龔同mary夾咗計做場戲先
會好過穿咗先嚟補鑊囉

一直都係

依家睇返覺個長豬飯情節係為咗今集一人一次，打和。
貪小便宜呢方面兩個都好夾

Router今日壯烈地犧牲咗

當公開嘅著數多個個長豬扒飯就會公開

發覺愛回家都幾支持廣東歌
上次就lmf
今次就許廷鏗

Set 咗路軌
資訊由導演ig 提供

好番未

有無mary講但係我中意嘅cap 圖

等我

早啲坦白然後兩個一齊屈返男子組會合理啲

+1 排隊

阿龔以後送水禮物可以開公數

可能本身太大期望 今集剪接有少少亂 最後先明番
天台個到expect會好感動 有啲落差
不過車位連番長豬飯又幾好笑熊家劣根性基因

咁以後係咪冇得食20蚊長豬同鮑片炒飯

得3E 未攞過著數

龔水真係天生一對
兩個又小學雞又貪小便宜

遲啲咪會為賺人情結緍

office個表白相信佢都係真心嘅
不過鋪到好似佢為咗著數先咁講

有bug呀
水水一向都係平底鞋，幾時着過高踭鞋同龔燁出街喎

絲加油
我要錫錫同我愛你gif

剪接真心鳩

係咪得我一個覺得始終要呀水俾人誤會係工業夾硬啃左佢 好登水水唔抵

佢會為咗著數同00扮情侶㗎

我都係
其實睇到原來係阿水係真嬲都有啲傷心
知道男朋友同外人一齊玩自已 一定會覺得好hurt

A2車位呀錢龔總監大把

龔水r sponsor r得好犀利

又食又拎

個我愛你係真心既

今集其實有少少失望
中間睇到黑人問號

如果我喺水水會好唔開心

今集好反套路，以為FF點知全程真，但係公開得好唔浪漫

今集邊個負責剪接㗎
好奇怪呀

攞過la，果陣Mandy初上熊家，幾份禮就收買哂叔公，安仔，3E，3E好似係收左本絕版ge書。仲有岩岩搞補習社果陣3E都以初上軌道為由唔比家用

用呢種輕鬆又詼諧嘅橋段寫其實幾好
好似503 504最後用嘉頓解決傑叔
地下情同公唔公開可以寫得好複雜
但係用佢兩個貪小便宜呢個性格出發就令所有嘢簡單化
又唔洗咁沉重
8點處境劇輕輕鬆鬆笑下咪幾好
貪小便宜同攞著數方面龔水真係天生一對

大家姐終於返黎喇，佢係時候要出手懲罰譚道德同朱展喇，佢地竟然連收買池美麗拆散安仔同bonnie呢D咁低三下四嘅野都做得出。

不過...
咁樣就當公開咗？全世界(男子組)都以為阿龔為錢追阿水，喺大家眼中都係假喎

係囉，明明係阿龔單戀咗水水成年，之後可唔可以幫水水澄清返

覺得想營造反cup再反cup既效果
不過反而好混亂...

A1車位有價無市
以後仲有得食tiramisu
抵過20蚊單身套餐啦

後半個flow太快
分返兩集好啲

雖然公開係好，但係而家咁急轉直下嘅劇情好怪

自殺王啲智商翻來啦
下集崔auntie

咁公開好失望我期待左咁耐嘅嘢點解會咁奇怪

可能之後班人覺得戲假情真咗

之後佢地發覺被騙，會唔會向龔水追討賠償

目測之後仲有大把野寫

其實如果係lift度阿龔可以通水
之後兩個人夾計玩返terpe佢哋
順手呃埋車位安家費咁會好啲

好失望
以家全公司都以為阿龔係硬食阿水
如果佢中間加句阿龔自白話咁樣媽呢空就唔洗行咁多路個效果會好好多 宜家搞到好似阿龔好功利咁 係最後俾阿水發現先求其搵個藉口氹返阿水

唯一在意嘅位係阿龔似乎從來冇諗過向阿水交代死士計畫
要王朝爆先補鑊咁
阿水想要男朋友真心真誠㗎嘛

睇住最後水水仲因為個車位而原諒左呀工真係好唔甘心啊！明明係呀工主動

其實私心想睇多次呀龔真誠啲嘅表白始終534都係呀水主導
明明呀龔就真係好愛佢 突登為佢係新加坡番黎 默默背後幫佢拆咁多彈
但今集嘅表白始終背後都係因為個車位
雖然係搞笑 但係好似未圓滿咁 呀龔都未真心真意同呀水講過自己嘅心底話

諗返起覺得Ivan幾慘
追水之後自尊受創變咗做rou rou router
唔知佢見到阿龔成功追水會唔會更加受打擊

咁又可以做一集

阿龔之後應該要公開澄清/告白返其實一早已經鐘意同追到水水，如果唔係嘅話，大家一路都會覺得阿龔係做戲

+1
有啲怪怪
如果係講兩條友一齊玩翻男子組轉頭會感覺好啲

拍劇著平底姐
見到腳嘅時候對鞋唔會太頹

同意 而家咁樣剪接中間好似交代少左好多野咁

覺得劇組有心講阿水係被阿龔啃咗之後有嘢後續
講真要講返夜晚打電話講返就得

如果前半段可以講少d呀水壓榨人 跟住後面講多d發生咩事 會好d 成件事好似冇咁亂

係 龔水合作雙劍合壁會更好

我覺得龔燁同時都為保護好水水那過份嘅自信心先接受這挑戰

今集真係怪怪地
咁樣畀男朋友呃其實真係好嬲

我覺得係lift龔燁就應該要同水水坦白
水水第一次嫌佢痴線唔應承
之後office跪地 可以講龔燁打眼色
話而家唔應承就以後公開都無人信
水水要面所以焗住應承

然後水水上天台360鬧阿龔
阿龔呢個時候講返換車位
水水聯手玩返康樂組轉頭

咁會唔會好啲？

如果作為愛情正片既話，一定係唔合格。
因為成件事好唔浪漫，同埋顯得阿龔真係特別賤，有違觀眾對愛情既期許。
但作為開心速遞，加埋阿龔水水原本個性格設定，
我覺得今集係合格既。

佢地兩個之間既愛情從來都唔係用常人既標準去判定，
由上次20蚊飯>>>阿龔嗰陣就睇得出。

（不過我都同意今集個剪接又係好亂，最尾反cup時間太突然太短，搞到好多觀眾都黑人問號，包括我。(始終我地唔明白A1車位既吸引性)）

硬係覺得劇情好怪講唔通, 佢地係諗住搵死士追水水
但全部都係直接表白, 根本就唔係"追"...
無啦啦有同事同你表白又say yes, 唔會好奇怪咩

唔知可唔可以係熊家全家人面前表白一次，始終當日係想係全家人面前表白心跡

呢集好牽強，一開始驚死士計劃會hurt到阿水所以唔講，後面執行嗰陣阿水就唔會hurt啦咩...
今次都唔係win win，兩個高層加埋月入六月數字貪呢啲可以賠上一個女仔賠譽

雖然係，但係如果水水諗返轉頭嘅話可能會覺得佢係想做戲俾人睇多過真心想喺咁多人面前表白

+1

可能係因為想保護阿水自尊心先唔同阿水交代掛
如果後半可以加返對白交代阿龔除咗車位之外都係想保護阿水嘅話會好啲

邊睇邊笑

lift嗰段真係唔知做乜
開頭龔燁話保安部有人睇緊
以為係自爆
點知你講咁多奇怪嘢搞到成件事勁古怪

呢一集係近期龔水比較失望嘅一集 剪接得好亂 剪走左好多 連router 10年前個樣都無出到 成集嘅阿龔都好唔坦白 搞到好浪漫嘅表白戲係為錢咁 所以反cup嘅時候都無覺得好好笑真心覺得水水好唔抵

如果可以喺調咗車位之後主動同佢哋講返嘅話水水應該會好開心

我本身都以為佢會呢個時候爆，再唔係之前其實已經知道左。
但點知唔係。
明明lift到係咁好既反cup時機...

絲咁樣講真係通順好多
做咩要水水食呢隻死貓食得咁冤枉
明明有個再win win d嘅解決辦法

我覺得可以之後澄清返
但已經調左車位唔肯比返terpe
咁工水又可以好得戚咁 符合人設
又可以彌補返今日唔合理嘅位

不過水水都應該係一個渴望愛情嘅人，想對方做返啲浪漫嘅嘢

但有同事唔知架麻

為水水唔低

希望遲下劇情會連返今集既誤會

其實都係 啊龔想攞著數無問題但唔一早同啊水交代
由得啊水誤會佢真係呷Ivan醋先咁心急表白公開 呢到有少少失望
搞到個公開求愛好似有目信 令我有啲懷疑啊龔係尋寶圖所講嘅野
之後要啊水知道曬成件事嘈分手先肯解釋
可能係前幾集太浪漫 今集行Cls有啲未接受到

不過啊水嘅過份自信又真係好好笑

係... 534 536 541都好高汁
比龔水養大左個胃口

咁個車位都係真心為左阿水既
阿龔都唔在意車位遠
係就阿水姐

呢集細節經唔起推敲
阿水自尊心咁強照道理唔會唔介意畀人以為係倉底貨，可能熊家貪錢基因大於一切掛
不過喜劇效果係做到嘅，兩老睇得好開心
總括嚟講不過不失啦，428水準

今集跌咗watt

我諗遲下真係需要出一集黎解決返今日既bug。

公開完水水仍然會正義上身，個有意義嘅活動都係會攪唔成，班男人會唔會泵心

今集有好多呼應
1. 電梯壁咚
2. 三連擊
3. 搵著數-20蚊飯vs A1車位
4. 有bug既花藍-千古vs王朝張收據

不過真心覺得個剪接太急
中間好多轉接位好奇怪
派甜得來又有啲令人唔係幾舒服

我都覺。
當佢428咁睇就差唔多
我岩先睇完都即時諗起428。

其實我覺得水水而家都已經有拖拍，就算真係被人咁講佢最多都係鬧佢哋幾句/嬲一陣，都好過咁樣暪住佢搞咁多嘢

佢應該重視阿龔嘅睇法多過其他人，就算一開始講出嚟只要氹返佢幾句應該就會冇事

初初睇預告，以為天台係ff，點知原來係真嬲。

有少少意外阿水咁易將分手講出口，初雪以為阿龔背叛公司、no.1甩底，到聖誕節嗰陣就算俾大小姐罵都仲選擇相信龔燁、聽解釋搵理由去支持嘅阿水，竟然一張單加王朝口供就嬲，少少感覺去返早期個感覺咁。

阿龔貪車位同安家費，盡顯賤精本色，某程度上保留到角色設定係好事，如果因為拍拖智商下降，又乜都廿四孝唔作死反而有少少怪。上次阿水為長豬飯唔認男友，好似好衰，但熊家本色就係咁，人無完美，阿龔識阿水咁耐亦知，揀佢就要接受呢個缺點。同樣，今次阿龔做嘅嘢都係，正如阿水所講，係好cheap，但鍾意。對佢嚟講cheap 唔係問題，唔坦白先係問題。

呢pair一開始就互相睇到對方缺點，後期先見到大家優點，到有feel，其實已經比唔少剛開始嘅情侶了解對方，我覺呢集同上集都表達咗龔水佢哋用佢哋自己嘅方式接受對方缺點，同埋點相處。

即係⋯之後繼續有總監激嬲女友事件簿睇？！快啲自己買返扎花俾人啦

如果你講符合性格的話
水水係貪小便宜，但同時都要面架
咁樣俾男朋友玩佢唔一定會好快原諒

咁阿龔個人設係賤精
阿水明知佢賤
但唔係話對自己唔好
都係為左車位
阿水會原諒阿龔

唔知會唔會真係拍翻集威龍水運會
水水，垃圾清同Anita三點式
一定j爆，不過以愛回家啲濕鳩橋段分分鐘
出埋泳裝群姐

其實呀龔係想保護水水自尊
唔想比佢知原來佢得罪曬班咸濕佬
先唔講個死士計劃出嚟
比女朋友活係自己個理想世界其實好warm
千算萬算算漏左張單姐
唔係張單其實佢完美食曬兩家茶禮
不過同意呀龔之後要正正經經表翻次白
之後就可以名正言順撐自己女朋友

其實阿龔今集咁做我覺得係符合佢ge設定，佢ge如意算盤係男子組面前拎哂所有著數，然後又係水水主場ge尋寶圖度屈膝求婚式示愛，等水水係自己主場可以好有面，而佢又可以返去自己男子組果邊做英雄。阿龔最大問題係一早唔同水水坦白交待je，呢一點其實佢一直都係咁。我覺得最尾水水為左個車位而原諒阿工都太hea，應該要阿工應承以後對佢坦白先合理

但咁樣先合理化到點解Terpe佢哋咁想搵死士啃阿水
如果唔係嘅實有好多人鬧佢哋

今集完全無甜，全部係假甜
呷醋係假、壁咚係假、表白係假，全部都係局
虐又唔虐，節奏快到講完分手未回氣就當無事發生

+1
睇完的感覺同睇完428一樣

坦白呢個位真係巨bug黎就算係為左小便宜 水水應該都唔會咁易原諒男朋友扼自己

泳裝群姐

開頭佢都話不如公開可以省卻啲麻煩
證明佢都有暗示過同想諗辦法解決
唔直接講可能都係唔知點開口啫
唔通一嘢屌埋去話：你知唔知其實你係接龍男人公敵佢地要搞鳩你
仲要阿水對自己咁有自信真係好難開口

阿龔已經有熊家基因

因為之前幾集對比太大

雖然呢場係被安排好
但我睇得出
從阿龔係lift一行出去個刻
到呢個scene
我感覺到
戲是假
情是真
佢講媽呢空我愛你
係好真心

不過
我希望之後劇組之後會有後續講翻個呢個所謂死士梗
我覺得劇組係想表達
龔水係一個union
但龔燁同水水同時都under 男子組同女子組

我覺得因為咁，先會有咁CLS嘅安排

+1
其實今集大贏家阿龔(車位+公開)
水水就俾人誤會係蘿底橙，仲要係阿龔夾硬啃左佢

正想講 全部都係假甜...同埋分手之後反cup得唔好

其實阿蟹張合照係咪只係專登整呢個造型for佢地影嗰張入職時期嘅相？

加速版 睇多幾轉會頭暈

明明本身係計劃通
點知搞到女朋友出口話要分手
戀愛令人智商下降

我覺得好應該有一集係講返水水知道呀龔係佢背後付出過既所有 想睇感動水
希望有搞笑之餘都有感動位
咁先似係我最愛既龔水

今集觀感雖然不太舒服(明明作死龔一開始係為錢
但都係因為我地係上帝視覺睇成件事
佢把口又真係將成件事兜得幾好
世伯真係講得好岩 女人係要呃呃氹氹
你呃到我一世都唔知真相 其實又無所謂嘅

同428一樣諗頭係好但處理得差
始終好難做到集集高質，唔好太認真就得
不過呢集係攞嚟公開龔水關係，重大轉折位又唔可以無視，係有啲尷尬
希望星期四主線可以回復水準啦

伊莎貝拉.群又要展現白滑胴體

咁龔燁ge人設係內心一直重門深鎖，唔肯同人坦白ge，不過編劇都應該要慢慢講到佢會肯為水水改變，唔可以一直都係咁

+1
雖然知表白所講嘅野係真
但背後目的就

Agger
其實今次我覺得呢兩條友都係衰
龔燁係衰唔講真相
阿水衰過度自信
兩個一擔擔

班人都話傳佢哋咁耐都撻唔著
有小小覺得龔燁講咩啲人都唔會信
睇吓之後可以點兜

其實龔水兩個真係天生一對
一個為20蚊飯地下情，一個為A1車位地上情
咁樣公開其實都幾符合龔水兩個人設嘅
不過講真今集有好多位真係可以再做好啲，就算唔提前同阿水講，中間都最好畀一兩句龔燁嘅內心獨白
今集後半場節奏真係又快又亂
睇完我都係428感受，都接受嘅但真係有好多位可以做好啲
不過好鍾意今集壁咚阿龔步步逼近水水畫面正到超心動

當龔水黨以為係ff，點知係真嘢

428個關係仲喺早期，
依家感覺仲尷尬過428
少少返之前感覺

感覺星期四會跳好多嘢
希望之後有公司戲交代返下啦

水水個雙下巴

天生一對
係佢哋先明對方點諗

今集後半段咁樣反cup，真係好怪，好唔順

好想被大小姐瘋狂出warning letter

然後可以用呢句笑翻班人

Cr 整gif嘅巴絲

係
我個人覺得
今集ok但可以改進

仲有龔總監好好j

阿水原諒阿龔嗰幕真係睇到一頭霧水

媽呢空開心到出返個雙下巴

之後ge公司戲應該係會講大小姐ge intervention 多過班花生友ge 反應

原諒得有啲太快
一個熱戀期嘅女仔講分手就代表佢真係好嬲
轉過頭聽到A1車位就變面
天台阿水態度強硬啲
阿龔解釋多啲
個觀感一定好過宜家好多
同428死症一樣

今集睇完
成集最激氣係阿龔又咩都唔講自己自把自為
係未覺得自己好撚叻咁就呃到個車位
明明關乎兩個人嘅事
咁樣一齊仲有咩意思

屌
好嬲

有同感
我覺得係天台可以再多翻啲龔燁解釋戲份
感覺會好一點

岩岩再睇多次，今集其實寫返正阿龔個人設。
之前一直都有人話阿龔智商下降，突然變霸道總裁。
今集好似係黎提醒我地，佢無變過，仍然係賤精，仍然係勁仆街。
當然上帝角度既我地覺得仲有更加好既解決方法，因為我地睇到哂所有事情既發展。
但係阿龔既世界而言今次個解決方法已經算幾神，
係一舉n得。

１。幫水水攞哂彩（唔計死士組，全公司都覺得係阿龔跪地追mary）
２。幫自己都攞彩（死士組眼中攞哂彩）
３。拎到幾千蚊
４。仲拎到A1車位
5。公開戀情

觀眾角度會睇到R哂痕同好失望: 阿龔又真係仆街左啲，明明可以有仲好既解決方法。
但阿龔角度係:winwinwinwinwin
水水角度係:有A1車位又公開到戀情都叫做winwin啦，我鍾意。

我覺得我愛你同做我女朋友係真心講，阿龔真係好想公開，宜家有著數又可以公開，幾好。不過，如果佢一早同水水講聲就更好，係阿水容易氹佢先唔使死

班咸濕仔話管理層以上唔洗參加
最後淨係出管理層以上嘅泳裝都唔奇

絲講得好好呀
我心中嘅小小鬱結因爲你咁講而消散曬喇

仲有一個原因令人覺得今集麻麻地
就係所有角色既行為都乞人憎

男子組呃感情賤格
阿龔唔坦白又貪錢
水水為少少著數就原諒男朋友太cheap
就算阿龔係為咗水水唔駛行咁遠攞車先做死士
但一開始係佢主動r安家費先
都係貪錢
角色賤格得黎完全無可愛既地方

編劇們今集好明顯係想
畀阿龔正正式式公開示愛講我愛你
但一諗到背後其實係呃住女朋友做死士
真係不了

個場戲睇得出好真心
但感覺有d浪費左

的確，呢集提醒咗觀眾，
唔好諗得龔水咁完美

某程度上無因為角色拍拖而改人設呢樣係buy嘅

可能我比較鍾意搞笑甜>浪漫甜,
所以覺得今集幾好睇
尤其係康樂組啲對白同演繹真心正
至於大家戥阿水唔抵嗰度我覺得之後會有後續,
過多排康樂組見總監大人咁「入戲」應該會懷疑

另外, 如果我係阿水嘅話知道有獎金獎品真係可以當冇事發生過

冇話龔燁唔仆街得
但一早同阿水坦白再做場大戲都可以一舉n得
要比阿水踢爆先出口術氹翻真係連對女朋友都咁仆街

係呀，今集原諒得好怪
完全有趕收工嘅感覺
上半段都仲好好，下半段真心好怪
阿水要嘅係坦白嘅人，其實今集阿龔咁樣呃阿水，係踩正阿水嘅死穴
如果真係咁易原諒，都唔會有一開始天台質問啦
BTW，尋寶圖三隻野作死了，我係水水，實撚化佢地三隻野
成集，最慘係
ivan

係呀，今集原諒得好怪
完全有趕收工嘅感覺
上半段都仲好好，下半段真心好怪
阿水要嘅係坦白嘅人，其實今集阿龔咁樣呃阿水，係踩正阿水嘅死穴
如果真係咁易原諒，都唔會有一開始天台質問啦
BTW，尋寶圖三隻野作死了，我係水水，實撚化佢地三隻野
成集，最慘係

同埋唔知係咪鋪得唔好 我覺得天台解釋果度真係唔感動 似藉口 一開始未有車位得cash果時其實佢已經想應承啦...

真係明明可以玩番terpe班人轉頭
個下真心會爽好多囉
龔水「睇你班人以為自己計劃咁成功
其實係我地兩龔婆夾手夾腳贏曬你地咋
著數全部都係我地嘅」

比428更難接受

非常同意
係真係臨尾剪接太急，令件事變得有d求其

道理我明
要轉個角度黎睇呢集就無問題
要比啲時間先得

都係個句
534 536 541太高汁
所以比佢地養大曬個胃口

同之前一樣老問題，時間同剪接

最失望嘅位真係阿龔對阿水同對其他同事一樣，都係賤精，有著數係可以利用

分成上下兩集先夠時間交代所有野
個反cup位又可以自然好多

好同意 明明呀龔對呀水係種好深層次嘅愛
最初都係被水嘅義氣善良感動而慢慢沉船 係真心被佢內在美打動到 再繼而為佢付出咁多
但係呀水根本就唔太知道 仲係覺得佢中意佢黃金比例個堆⋯
雖然已經向地上情發展睇到嘅機會就低少少

咁佢都係為左阿水姐

如果唔係上帝之眼，我會懷疑所有感情嘅真實性

其實上次水水為咗廿蚊飯唔認男朋友都係cheap
根本兩個一擔擔
所以佢哋會明同原諒對方，所以先會一齊
都係反cup 手法可以反好啲，咁大家條氣會順啲

希望今集其實係同星期四果集有關係 只係臨時俾長隆隔住左...

一開始為錢咋...

如果剪接好啲，
個反CUP唔好來去如風既話件事一定會好好多。
阿龔食哂兩家茶禮-->理解，因為佢一向人設係咁，但轉接又係好怪。
水水因為A1唔嬲-->理解，因為佢係熊家人，但過程太快好奇怪。
就好似選戰咁，水水前一秒走，下一秒又黎幫阿龔。
道理我地明，動機我地都明，
但係無好好交代表達會搞到件事好怪。

我覺得佢係扮野搵台階上，順勢公開
根本一開始佢已經想公開都唔係為錢

絲打你咁講呢集係解得通嘅
不過有啲位真係不必要
龔燁咁處理係就係符合賤精人設 又連到佢成日背後做嘢但冇同阿水講
但扯到誠信/信任問題 而家龔水已經係情侶
阿龔冇得成日用佢自以為嘅方法去守護阿水
兩人之間有隱瞞 好似個計時炸彈
有諗過會唔會係編劇想留伏筆
日後可能會慢慢寫呢個問題 我諗冇一個女朋友想男友有嘢瞞住佢 無論出發點係咪為佢好
希望之後會寫返阿龔改善呢個問題
而且今集剪接麻麻 我諗都有影響到編劇想展現嘅故事

但某程度上都係hurt到阿水

534嗰晚已經想公告天下啦

阿龔係衰，又衰係唔坦白，但佢應坦白那死士事件，唔坦白係阿水得罪哂男子組呢個位我可以理解，因為想保護好女友那天真同過份自信心
仲有，佢係有想過公開㗎，不過阿水唔想姐

我覺得阿水今集那過份自信都有導致到成件事發展到咁
兩個係一擔擔

同埋
我覺得阿龔咁樣r個車位，出發點都係為阿水

又唔好講到咩咁一齊有咩意思咁，咁本身阿龔都係賤底啦
阿水都話你好賤啊，但我鐘意
最重要大家一起後，知道對方點諗就得

不過我倒是希望之後阿龔之後可以多啲再為女友兜下講下好話，人家阿水都係咁幫阿龔講好話

同埋我個人都不太喜歡今集，我覺得反cup個位可以present得再好啲

Kc可以繼elsa之後試下三點式

+1
其實龔水之間既愛真係唔可以用平常人標準去量。
水水為20蚊飯唔認男友，你話佢係咪唔愛阿龔，又唔係；Ivan送到上門佢都唔要。
阿龔今次食盡兩家茶禮好仆街，你話佢又係咪唔愛水水，又唔係；唔愛佢既話就唔會救佢咁多次。

就係衰係反cup位時間太短
仲有個360鏡頭
都拍得360啦
不如分做上下集啦

成集得最後水水話鐘意阿龔咁賤嗰度係sweet

如果有一日阿水知道真相
唔知佢係會覺得hurt定覺得感動呢

都唔知轉乜春

+2，從來戀愛觀無正常過，由同事定義開始。
阿水可以為阿龔俾大小姐罵，甚至駁嘴話份工最多陪到65，但廿蚊飯不可不要
同樣阿龔為水可以踩上office罵Jenny同離開接龍，但兩家茶禮不可不食

係著數方面佢哋係講得上有共識

我都覺得係阿龔角度嚟睇又真係一舉n得，佢真係去到天台360先知有問題
阿龔我一直覺得佢嘅問題係唔係好明戀愛嘅相處之道
咩都鍾意收收埋埋，可能係佢嘅角度，佢唔係特登想去收埋，只係單純覺得保護自己鍾意嘅人係正常嘢唔洗特別去講，自己解決咗就算.
咁好似地下情藥房嗰啲就當然唔提好過提啦
如果之後可以搵集寫返阿龔其實戀愛經驗少，等阿水話返畀佢知戀愛最重要嘅係坦白就好不過阿水其實都好似講過
之於其他人，其實由拍拖呢幾集都睇得出阿龔係100分寵妻男友，班人就算依家誤會好快都睇得出其實阿龔先係畀阿水食住，同埋係真心鍾意阿水

下次拍 我的野蠻女友

其實佢應該已經算知道真相
不過遲下應該會有集講返呢個矛盾點。
無理由由得死士組一直誤會落去，
始終係個bug黎。

+3 係著數同一舉N得方面，似乎係熊家女婿必要條件

廿蚊飯唔認邊個都無損失，但今次阿水要畀班男人唱又私下恥笑，所以根本就唔係win win win，絲打角度覺得total loss添

呃邊個都唔好呃自己屋企人女朋友，阿龔之前已經呃咗一次又一次，一齊之後繼續呃自己，係慣犯，真係唔知幾時真幾時假

覺得尋寶圖嗰段示愛獨立睇係甜嘅
阿龔嗰一刻都係真心真意想同阿水表白
如果俾阿水事先知道同阿龔夾做戲或者就唔會見到阿水呢種真心接受攬住阿龔咁甜嘅樣
其實阿龔唔事先講都係想保護媽呢空嘅一種方法，而且今集亦無明確講阿龔當晚唔會同阿水講電話時先解釋返A1車位，只係買花張單同千古條布一樣咁係唔適當時候出現
或者阿龔之前536太100分男友，去到541都會慢慢講返阿龔同花生三子一樣笑阿水倉底之花，然後今集再講返阿龔都係有啲賤賤地，同埋帶出阿龔都開始熊家化為著數同阿水一樣可以去到好盡
事後阿水先發現張單我覺得係OK，但如果講阿水唔係由王朝口中知道而係直接天台掟花再聽阿龔解釋咁會好啲，個樣可以唔洗咁強硬講分手soft返少少等阿龔解釋完之後再講就係鐘意阿龔咁賤感覺會好啲啲

可以加多幾個感動解釋位 會好d 雖然呀水好完美展示左熊家本色 但呢排俾佢地甜得太多 同埋呢集行翻cls路線 唔太慣

Ivan送到上門都唔要好合理啫
本身佢就對ivan冇意思
無啦啦表白點可能接受
再加上佢已經有龔燁

龔燁只係想用佢自己嘅辦法去減低對阿水嘅傷害
不過兩個都貪小便宜就一定係事實㗎喇

八卦一下 話說點解大家姐ig仲未follow安仔

係東窗事發之前，阿龔個計劃係完美嘅，阿水完全唔知康樂組班人咁憎佢

本來阿龔第一次自薦做死士係無諗過著數，之後Ivan 衰左，見班人考慮比錢請人，既然有錢有數就計到盡做大贏家，佢無諗過會衰收尾

水水原諒佢原諒得太快，都未拆哂彈，一聽到A1車位就乜事都無，只能夠講阿龔好識講野，揀左水水貪小便宜性格轉移佢視線

我地替水水唔抵，但誤會阿龔做戲暫時只有康樂組班pk，而且時間證明一切，或者遲下到巢總出場，阿水可以撚返阿龔

+4
龔水係性格上其實都係有缺陷
阿龔賤，攞著數多過食生菜
阿水有少少熊家性格，過份自信

天生一對

其實無論陸運會定水運會，我都想睇
不過最好梗係道德訓練營啦

如果唔計康樂組堆pk
接龍應該99% 既人都會認為係阿龔跪地求愛。
阿龔同王朝講既時候都有強調：係咪只係講左俾媽呢空一個知？
都證明佢有諗過呢一點。

我都覺阿龔係水水鬧佢 話分手 先知出事
龔既諗法仲係維持緊默默付出度
冇諗過水係想坦承
依點唔知係唔係伏線呢

安凌廣告呀
其實凌凌約咗我

其實佢既缺點真係咩都攬哂上身。
覺得自己咩都搞得掂。

不過唔單止係佢，
我發現呢個係開心速遞男角通病。
次次有事都唔知同女朋友講，會選擇自己搞掂左佢先。

咁呢樣其實好多男人都係咁
男女思路唔同，女鍾意分擔，男鍾意承擔
龔水其實都幾反映到呢一點

喺𨋢度叫媽呢空做戲俾人睇，
對佢嚟講已經算講好多好大進步

睇番啊龔係尋寶圖表白個段
見到佢吸曬大氣咁 緊張樣出曬黎
到佢講我愛你個陣我都信佢個刻係真心唔關做死士事

今集狂loop個段就夠

自從上次龔燁no 1那集
我都發覺呢點
Stanley都有講過呢個男女思考大不同

我覺得呢集唔太差，但唔太好，一般

咁樣求其嗌分手又好好咩
淨係要面子
呢段我真係當bad writing

其實係
有少少眼高手低大家要求又高

阿水喺餐廳抱怨食唔到tiramisu其實只係一件好少嘅事
但阿龔都有放喺心度，記住車位呢個問題
無論係真心定求其抱怨都記得女朋友講嘅所有嘢
其實呢個位都幾sweet

講出黎嗰下似籍口
聽落一啲都唔sweet

但其實代入返當事人嘅角色，水水點都會覺得sweet嘅，而且水水嗰一下嘅衝動都係寫返佢本身人設

先唔計龔水已經一齊咗
就算未一齊都唔會接受Ivan，因為無feel呀嘛
如果唔係之前就會接受咗嗰個身高過180 44吋胸 短髮無近視嘅騙子
兩個都咁貪小便宜咪好襯囉
我覺得今集都有啲想帶出阿龔仍然係滿腦計劃嗰隻，但對住阿水實行永遠都有啲「怎料」如果紮花張單無出現過成件事都尚算完美，只係由lift度再去尋寶圖送花嘅時間真係好短，無諗到阿水咁快發現同埋阿龔可能真係會當晚就同阿水講返呢

係度講翻自己對於今集睇法 長少少希望大家唔好介意
今集好開心自殺王啲智商翻來啦 符合世界仔人設之餘又可以成功公開同水水一齊
仲可以成功換到個靚車位 之後係停車場依泣咪會俾大小姐發現

見到有ching講點解一開始啊龔唔公開同水水一齊
睇翻劇情就知根本佢單方面宣佈冇人信 都講話大家以為佢哋有路結果傳傳下冇咗件事啦

有人問點解同水水食飯唔講 一來覺得佢唔想打擊水水自信之餘 佢又無證據 叫人點信啊 好哋哋你食飯嗰陣有人同你講有人諗住聽日同你表白玩你啊 你第一個反應係咩事啊 況且根據cheap精setting佢講阿水係咪真係信先

至於龔燁為咗個車位同水水公開又好合理 反正佢本身就想㗎啦 依家又有着數又達到目的有咩唔好啫

至於表達方面係有少少不足 如果天台做多少少好啲 反而令我覺得咁快完啦 都係覺得前半鋪排太長
直接cut咗主題曲佢啦 係最後講翻水水心路歷程好啲

同埋我想講喺初戀cafe啲bgm笑到反肚啊好似喪禮咁 大家仲要為啊龔默哀 其實佢好願意㗎喂 terpe你俾佢呃咗個車位同對安家費啊

天台畀人爆大鑊先講個觀感係差嘅
我覺得如果之前交代返阿龔本身唔貪啲錢而係為車位先做死士會好啲
呢集太注重喜劇效果，但偏偏呢集係龔水公開關係嘅里程碑
追開劇追開龔水嘅梗係想阿龔認認真真表白
呢集嘅劇情出發點係ok，但一處理得唔好就好大鑊
我認同尋寶圖表白嗰度阿龔係真心，但表現得唔夠出，多反彈係正常
呢集係有啲可惜

睇唔到直播，啱啱快loop完未得閒寫感想，先不論劇情，第一個感覺今日個剪接咩事？睇到我勁亂囉，好似唔知miss 左啲咩咁 印象中好似唔係第一次剪接出事，其實成個劇組咁高質，剪接唔好真係好浪費

同埋當初導演劇透出動360時好期待效果，但係效果都同預期唔同，我開頭以為浪漫360好，食蕉連皮360都好，個效果應該好有氣派，但出黎我只覺得眼花。定我期望太高

諗返轉頭其實你真係講得好啱，今集個走向其實係睇得出阿龔想保護水水之餘想得到一個winwinwin 既結局

見到阿龔其實一路有幫水水講好話，同埋獻身做第二位追水特龔唔駛俾出面既人hurt到水水
如果劇情交代多啲router追水完滿返「追女仔」呢件事，再將阿龔追水放落第二集，中間俾多啲台詞阿龔os 同埋交代返中間既枝節位，咁我覺得呢個走向其實好好。但係今集野心太大，咁樣濃縮剪得太倉卒，最後幾分鐘太趕收工feel。

不過其實都明，為左空聽晚嗰集嚟賣廣告又定左星期四劇情，今集唯有咁既走向，唯有希望以後龔水線可以剪得好啲

sor for 1999

點衝動都唔會咁樣嗌分手
中學生咩
人設崩壞
阿龔瞞佢都係唔想佢比人知d人當佢無人要姐

我都覺得嗌分手over咗，加埋個拍法太dramatic
有啲無謂

幾甜廣告

安凌又有廣告真係好

今集都好笑既
係唔浪漫姐

今集算ok啦,咁樣先至係賤精,唯一唔好係以賤精咁smart,有乜可能衰同樣嘅嘢兩次(check下札花先送俾阿水真係咁難)

呢個廣告啲gay情已經屌打曬830同930啲愛情戲

係
我都覺得大部份男性都係咁
上次阿水有提過話有咩佢哋一齊面對
但龔燁以前到而加都係比較傾向靠自己解決，覺得阿水繼續快快樂樂咁做佢嘅天真水就夠

主要係534明明有交待阿水都認同佢哋經歷左好多嘢明明兩個互相為左對方做咩都肯掣

不過而家套劇連戲連得好密，相信有埋伏線嘅，唔想為角色解話了，要解就明顯係劇本出事睇吓之後有冇交待啦。

同埋劇情即刻投入到凌凌果時比老豆叫佢Quit U
去外國果段 無咁嘅默契感情都無果種feel

好失望
本身期待龔燁堂堂正正同水水公開關係
點知為左好笑效果反cup再cup
再暪暪騙騙都係為左貪小便宜
變左依家大家好似以為龔燁夾硬要左水水

今集太多為做而做既情節
lift三連擊（水既回應其實睇到我好尷尬）
office跪地示愛
天台360分手

之前幾集工水太高汁
一下子跌返落黎有啲失望

係所以我覺得今次阿龔唔坦白，我可以接受
係一個善意的謊言

有一幕以為佢地要kiss
睇到紅都面晒

今集感覺有少少似number 1 果集
可能本身編劇唔係呢個意思
但因為剪到一忽忽所以搞到咁

呢個就係鋪排得唔好
同係尋寶圖表白一樣
換個場合時間成件事就好sweet

我覺得又未去到失望
只不過不合乎大家預期”浪漫大表白反cup”
睇嚟龔水要玩埋cls

直頭睇緊BL短劇咁
聽日即刻去7仔買點心食

可能我係男我覺得無問題
唔通真係同佢講成班男恥笑你
有d野唔知好過知
同埋個車位都夠貼心

正如有絲打所講，
真係令我哋醒返呢套唔係偶像劇

相信行cls有行cls好睇，等星期四會唔會交代返少少呢集嘅嘢

凌凌比老豆叫佢quit u去外國果段咁啱喺一年前嘅今日出街

今集其實我好期待的，想佢地派糖，但劇情真係有D可惜。
總括來說，今集唔係唔甜，但個故事脈絡真係麻麻地，好似係龔燁跪地示愛個幕，真係好唔想放係terpe以A1車位利誘之後出，俾人覺得龔燁係想為左個車位而去示愛咁。又好似最後係天台俾水水話完突然間180度態度轉變個位真係好怪好怪！好在係劇情叫做講得通，但唔夠順暢。如果唔係龔水人設本身係貪小便宜的話，其實真係講唔通。
唉！而家只有等星期四個集睇下如何。

lift嗰段龔燁over咗
開要幾秒壁咚真係以為要阿水一齊做戲
點知轉個頭就搞場咁嘅大龍鳳
睇到我黑人問號

安凌

呢件事好明顯就係男女睇法問題
龔燁想保護阿水等佢可以繼續做開心嘅天真水

仲有個藍色channel袋未講，而家咁樣更加肯定阿龔唔係用錢買返嚟 其實佢同咗阿水一齊之後洗得最多錢嗰次係用二千蚊收買群姐
但直接用喺阿水身上嘅錢無乜幾多 盡顯總監大人cheap精本色

平時係凌凌餵安仔食，今次竟然調返轉

痴撚線最後仲要連戲捉錯字

不得不承認今集係唔夠完美，但我認為其實幾有需要，因為龔燁根本就係「有龔駛盡利」嘅賤精一名，事業愛情佢兩樣都想要，編劇從來無意將佢完全洗白白，所以宜家reinforce咗佢啲咁嘅性格都可以話係一個伏筆，提醒番觀眾同水水，龔燁唔係走緊暖男路線，未來呢啲價值觀碰撞同矛盾一定會陸續有嚟~~
That’s why今集最甜嘅位一定係show到阿水接受到嗰句
「你真係好賤啊…不過我鍾意!」

冇野比不完美也有人喜歡你更令人窩心感動㗎喇，呢個其實都可以話係不完人龔水關係之所以會咁入心入肺嘅主要原因嚟

個濾鏡顯得更sweet

(次次出場都咁風騷)

個個都舉我唔係唔舉下話

盡忠職守的總監大人

次次都講到嘴邊

短短兩三分鐘個心已經跳得好快
(腐女found)

乜今集真係咁難明咩?一係就乜都講晒(好大機會傷到阿水嘅自尊心兼傷感情),一係就乜都唔講,要坦白嘅話就更加冇中間,賤精想靜雞雞搞掂其實好合理喎

仲回味緊佢個水手裝

想問好耐，點解Peter叫terpe

利申：中途加入嘅劇迷

(接龍不平安夜)
嗰一集有答案

Omg 好正

好好兄弟

仲有miss you 心心

Andy好enjoy咁介緊個袋

救命，sweet到，睇完一次已經訓唔著
最尾安仔啲錯別字

正劇幾時又有咁sweet呀

阿龔一直都想公開佢哋嘅關係，暗示明示咩都做齊，只可惜全部失敗
今集阿龔做嘅嘢我唔會話係啱晒，但佢嘅出發點好簡單啫

睇佢最後呢個淆樣，我諗佢冇諗過呢個做法會hurt到阿水hurt到咁盡
畢竟阿龔係利益行先嘅人，亦都從來冇介意過其他人睇法，連忘了情都可以話呢少少嘲笑佢可以承受
如果後半可以多啲解釋，講返阿龔嘅出發點
個觀感會好好多

你約我實好架

(智商又急降)

(唔會啊絕對唔會！)

又搞着我

我同意

的確係，就算今次札花同盒朱古力可能都係由康樂男子組出錢，其實求愛可以唔洗錢，但女朋友又受，真係唔係個個做到，果然不負賤精之名 如果唔係比水水發現張單，真係可以winwinwin 落去。

其實我又覺得開頭又唔只係為有錢，亦有為左Andy 個車位？因為Andy 個A2車位都係第7位既好位。見到阿龔聽到時有雙眼發光 但當佢知道重有一個更好既位時，咁啱Terpe 又話要加碼，咁阿龔才順水推舟？！ 想食佢嗰個僅次於龍家既車位

+1
返睇返，佢其實應該一早就係瞄住車位行動。
個安家費應該就係暗示車位。

絲加油呀
今集老龔仔好多表情

原本個車位要行成8-10分鐘先到，唔怪得之8點半前要返工

(我諗翻起之前嗰句: 點解你哋啲女人硬係要幻想咁多潛台詞)

(阿工表示心很累)

(智商繼續下跌)

(條路自己揀仆街唔好喊)

miss you個句好似有少少過左

愈睇愈覺得張景淳好靚仔
五官靚個隻
呢d髮型真係樣衰d都carry唔到

不過就算車位去左A1，龔生應該都係會8點半返工

其實今集睇得出龔水幾夾
龔燁就轉數夠快 好識搵著數
水水就鐘意有著數
聽阿龔既出發點即刻冧晒
夫妻檔咁樣拍住擋去搵著數
真係唔敢想像個威力
身邊的人有難了

仲以為ivan鐘意過水水

其實水水都係工作狂，宜家公開左，可以一早上熊家接水水番工了

五官好精緻
把聲好磁性。好正

一個字 好正

想睇一直只存在係台詞嘅阿龔車水水

雖然呢集，大家嘅反應確實係不似劇組預期反應
但知道劇組常常過嚟𥄫feedback
常常以最大努力去連戲令整套劇連貫性高一啲
就已經
除去cp元素，我真係好鐘意呢兩個優點
我相信劇組可以keep到落去

不過今集，好明顯睇到，無論係剪輯上定劇情編排反cup上，都出咗事
剪預告片果個Marvel級
無理由剪正片果個變咗小學級㗎嘛
希望劇組可注意一下

會繼續睇繼續支持㗎

diu 你，竟然響 7-11 放閃
不過我接受 安凌

Agger

其實係開心速遞既世界裏面，除了康樂死士男子組同龔水之外，全部人都會見到阿龔對水水既真情剖白，連熊家人都會以為係水水得米，所以先有星期四既劇情？！ 而且話水水之後拉左阿龔去購物，可能就係要洗左佢啲安家費了

如果唔計康樂組既話，
其實係熊家+接龍所有人眼中，
應該都會覺係阿龔俾水水食住左，就哂佢。
星期四應該會表現到呢一點。

所以先會有屎根迷藥出現

屎根迷藥

以長隆拍得咁急剪得咁快 應該係臨時加落去 所以547同549應該會係好連戲嘅 原本預一齊播架嘛

Agger

唔知之後有冇ivan復康之路

可能之前對龔水會點樣公開戀情有好高期望，今集結果不似預期 (對班男子組好似做戲咁) 就有啲失望
不過仍然對龔水線有信心 期待星期四屎根聯手助龔

不如益我仲好啦

(委屈到你)

咁撚爽

(真係辛苦晒)

Router Ivan好慘 祝佢早日重振雄風

若水一撻大小姐個朵全世界即刻驚晒

好想睇router點進化成依家嘅ivan

咁嘴賤既水水
真係少d力量都駕馭唔到

佢去咗長洲喎，乜你唔係喺澳門咩？
個廣告好正，不過點解00會叫安仔做洛仔嘅？
個人喜好，如果60%兄弟情，40%hehe我覺得會好啲. 依家係60%hehe

開心速遞自譚道德後遺症之後又多種後遺症
熊若水後遺症
留名睇Ivan之後都會講野1999

其他人好齊阿龔好明顯係慢啲只係跟大隊um耳
好想睇之後大小姐點樣睇龔水一齊 阿水點面對同埋阿龔點樣去處理

咁可能嗰時先會交代返Router同阿水十年前嘅往事

100%兄弟

我哋約咗去長洲一齊交流攝影心得
順便偷下情 反正個廢青安應該懶得黎到長洲咁遠

係賤精先生先駕馭到

有信心

仲要係大小姐個車位附近
真係諗起都鄧佢地驚
撞到拍拖收工仲唔炳到佢地七彩
好似好耐之前大小姐罵Mandy同博士咁

若水呀 咪叫咗你唔好痴埋隻龔燁度囉

(真係好似啲斯文敗類)

(大家又有排丁)

(好老尷)

真係好撚賤偉大

咁浪漫嘅場面擺喺呢集真係有啲嘥

咁浪漫嘅場面擺係度有啲嘥+1

佢會唔會變返router look

好似機關槍一嘢射瓜哂在場班友

返澳門啦

其實龔燁有冇試過比大小姐篤太陽穴

比大小姐話蠢過著豬

多謝絲打
係錫錫gif呀
花痴mode 開曬
老龔仔呢個樣真係好可愛呀

真心講我愛你個幕放係呢集堅係嘥左
所以我會單獨loop個段就算

大小姐話佢揀相都唔識蠢過荷蘭農場啲豬啫
好似冇篤佢喎
反而係大小姐比佢整過個頭

甜到
好開心安凌可以再次一齊拍廣告

今次公開咗，但其實都未講我最想知嘅人嘅反應，即係isabella、rebecca、大小姐同埋Jenny！！！！好期待

好想睇龔燁真係食蕉連皮

呀我豈有此理呀 叫你唔好痴埋隻龔燁度你係唔聽㗎喎 究竟佢俾咗咩迷藥你食到你温温燉燉呀？

(個鏡頭轉乜鳩)

(還原放閃基本步)

: 你好賤啊
不過我鍾意

呢下真係好撚正

求生意欲極高

呢個眼神呢個側面型撚到

又回憶返: 你唔覺得佢嬲嗰個樣好cute咩

應該唔想同劇入面撈埋一齊gua
進展太快啦

群：我一早就知道晒你兩個啲嘢，紙係包唔住火。
Rebecca ：好羨慕，我幾時先可以同鐵面陳一齊
大小姐：豈有此理吖！隻龔燁憑咩同若水一齊！垃圾清，即刻同我叫若水上來見我，如果佢係到要同隻龔燁一齊，我就篤爆佢個雲精！
Jenny：oh my god! 龔燁真係同mary hung搞埋一齊。死啦，mary hung係死人龍力蓮嘅人，龔燁遲早會爆我啲嘢出去，點算好呢

好正
不過大小姐應該唔止篤雲精咁簡單，就嚟復活節睇怕阿水都要準備去扮兔仔

重睇一次琴晚果集
我覺得個劇情無乜問題，反而覺得幾正
雖然阿龔有啲賤，但都好符合人設
其實好體現倒男人唔壞，女人唔愛呢樣野

但衰就衰喺阿水發現王朝張紙果度開始果一分鐘突然剪到勁怪
突然飛咗去天台然後360度真係唔知想點
好采個尾收得幾好
尤其水水話鍾意阿龔賤果度真係好甜
同埋kai 叔果度真係好正

水水story包住個頭正撚到...

天台360好頭暈

有冇人覺得水水天台個場，好似有啲殘
面色有啲差咁

天台個場我有諗起麻雀王廚房嗰場
水水上一秒仲好冧，下一秒就大爆發
今集就上一秒仲嬲爆，下一秒就話我鐘意

天台個場我有諗起麻雀王廚房嗰場
水水上一秒仲好冧，下一秒就大爆發
今集就上一秒仲嬲爆，下一秒就話我鐘意

Agger

好似係阿蟹病嗰排？

麻雀王同今集，都見到阿水係善變嘅女人，轉數慢啲都應付唔掂

睇嚟今晚嗰集有機會宣傳埋膠鐵

劇組佢哋係搭膠鐵去拍的

我等睇aunt blow

唔怪得好似好瘦好乾咁

所以阿龔先同水水天生一對，
得佢轉數夠，啃到水水

不過琴日嗰集真係睇到水水夠義氣
一個對抗男子組咁多人一啲都唔比面
如果唔係入到大小姐馬房，
佢真係職場生存唔到

我覺得可以寫大小姐知死士呢個deal
設法想掀穿龔燁只係死士
要水水認清龔燁唔係真心鍾意水水
點知炒車
順便等龔水坦白本身已經一齊
Terpe 個車位

但係出左「強強」呢個稱呼
媽，好亂

搵群姐去收風，
點知愈收愈多證據都係真愛

這個idea 正呀，咁又可以睇龔水點樣一齊拆，又可以比死士小組知其實佢地兩個一早有野

許願池

我諗緊既然呀龔追到水水，咁水運會係唔係攪得成？

今次阿龔既出發點即使真係為左水水，但佢成日唔改果種收收埋埋既性格，遲早又出事 今次 ( A1 車位 ) 就話叫做勉強講得通 ，未必次次咁好彩 ， 其實作為男朋友身份 ， 今次阿龔真係有D 處理得唔係咁好， 以龔燁平時出名轉數快既性格， 應該可以處理得更好 攞到著數之餘 又可以令自己女朋友更加有體面地將戀情浮返上嚟，除去接龍倉底貨的污名 , 總括而言 ; 今次阿龔給我們的感覺就是有D跌眼鏡 , 不太似上次大小姐的尿袋果集咁好波 ( 果集阿龔轉數真係好快 )

戀愛令人智商下降

呢條橋正喎

呢條橋正喎許願

好想要一集Router主線

我想要RouRouRouter主線多啲,
講多啲佢10年前嘅事

再睇返其實琴晚係用咗唔少時間去講康樂組同10年前Router，呢兩樣實有後續 (不過阿水Router剛入職唔係11年前咩)

先睇下個禮拜會唔會交代大小姐點睇龔水戀，如果阿龔未解到局大小姐仍然視佢眼中釘，馬上行類似上面嘅劇情都唔出奇

Router以前應該有暗戀過水水？
被選中做死士個陣好似有少少開心咁

係緊要關頭安仔就知對翻佢好
上次氹仔係度即刻一早買早餐上hall

啲點心係唔係真係咁好食㗎? 唔知00拍果陣有冇食滯

想睇返「兩小無猜十年前。媽呢空與路由器。」
想睇rourourouter同媽呢空既劇情啊

扮緊工...見到張圖即刻醒一醒

想睇點由rourourouter進化做ivan
可以睇吓佢點訓練it部班友同人講嘢

嗰張相可能係真珍藏

尋日最鐘意係呀水嗌“你係我男朋友嚟架呢句”
把聲嬲到想喊咁
嗰下聽完好震撼 心痛到有d眼濕濕
後尾呀水原諒呀龔賤嗰幕
個人覺得加翻個擁抱會好d
而家2個行埋一齊對望一秒唔知做乜咁

好想睇佢哋搞婚禮會唔會周圍r資助
跟住請曬成個接龍啲同事去飲
變咗annual dinner
龔燁最叻就係縮骨得來唔會搞到件事太難睇
同埋食曬幾家茶禮啲人都冇怨言
希望遲啲連戲 死士小組識穿佢之後可以睇佢點拆
最後敬禮笑到我
成班人俾人呃仲以為佢好偉大
之後唔知係terpe定andy要去m區攞車位呢

一齊上熊家ot

或者Apartment

在場都唔係個個俾大小姐篤過

阿水好似比人篤個力度最輕

龔：唔係r，係人哋主動提供贊助
水：人哋一番誠意，唔要好嘥架嘛

話晒接龍得翻水水一個做得野心腹

到時treegun會唔會貼埋大床連禮金都唔使啊龔俾 根:呢啲心意形式來啫
死士小組如果到嗰時都未識穿
terpe:兄弟，估唔到你竟然為咗接龍千萬男同事幸福犧牲自己要娶Mary Hung,你犧牲我哋會永遠記住，有咩需要即管開聲
經過547暫時來講啊龔應該喺佢哋眼中係成為救世主

就係呢個位
比我感覺
好怪

係terpe佢地眼中
龔燁係救世主，同水水係係”做戲”，
只有龔燁心知，佢對水水嘅情是真，其他事wfc，仲有著數拎
其實真係唔係好難明姐
不過present嘅手法可以再好啲，有待改善

甜到一個點

安凌真係 美味關係

曾經都好鐘意睇工水線，但一齊前嗰幾集到尋晚真係唔多好睇，劇情唔合理，又要懶搞笑
就咁睇演技阿蟹做得幾好，阿工愈黎愈做作，太顧住個靚仔樣同把聲，好唔自然
搞到本身會追呢條線到而家有啲唔太鍾意睇佢地

安凌孝國好睇好多

啱啱再睇始終都係覺得尋晚個集用力過猛，加上剪接剪到食曬屎，始終整體感覺唔好 可能本身成班男人玩一個女人仲要本身有個係佢男朋友呢件事個觀感本身就唔討好

安凌點解可以咁cute

大小姐篤太陽穴合集

咁我又唔覺
雖然龔水線偶有失手
但仍然係繼安凌之後平均質素最高嘅cp 線
尤其上下集果堆，仲有白色情人節果幾集都好正

我都覺得安凌hehe劇情好造作
唔敢寫又要寫

我又唔覺懶搞笑嘅,
如果嗰幾集都算係嘅話,
咁其實開心速遞有好多集都懶搞笑啦

Agger......作為女仔加腐女，我唔知男人嘅兄弟情包唔包括對一個有港女屬性嘅兄弟咁無微不至咁照顧，所以暫時都係當佢賣腐咁睇，唔會當真愛，好笑係好笑但都覺得造作多

工業好衰囉琴日 我係阿水實嬲死 任由條女比班仔玩

講真我又唔覺啊龔做戲嗰陣要顧住個樣同把聲唔自然 其實睇得出佢哋兩個演技隨著播得越來越耐都有進步到 stanley對於啊龔個角色掌握得越來越好
好多小表情動作都令呢個角色更加立體更加豐富
又唔覺佢有刻意chok聲 電梯嗰場應該係有必要chok 話晒壁咚仲有人望住點都要交下戲
況且如果佢真係顧住個樣就唔會有柴犬笑啦
天台嗰場唔計剪接問題真係feel到佢穿煲之後好肉緊媽呢空
表白嗰場佢真係緊張 同埋好真摯 透啖大氣先行過去真係做得好㗎 呢啲都係演技來㗎
至於一齊之前估你應該講緊522 530嗰啲?
522係剪得碎咗啲 搞到進度太快
530都叫完整 況且係唔算係佢哋主線 半集到
又唔算係為搞笑而搞笑 況且佢哋啲誇張動作感覺係有帶動劇情作用
以上都係個人意見啫

其實各有各好睇，各有各觀眾群，
就算真係唔鍾意都唔洗專登係到講，踩完之後又要話邊對邊對好睇好多既，話哂各花入各眼。
真係唔鍾意咪飛過佢地既劇情唔好睇囉

見到安凌成日玩啲過界賣腐情節，但實際上安仔又有女朋友，成件事好odd，次次都覺得好肉麻骨痺，可能我唔係腐女所以無feel啦

我唔太鍾意安凌嗰種露⻣賣腐，反而接受到孝國真直扮gay，就算之後中途轉gay都唔意外

最尾都係營造到水水係好惡啃嘅感覺
啱啱睇出面偽娘爸爸個post
入面個主人翁因為著女人衫比人恥笑 但佢老婆即刻拍枱罵笑佢老公嘅人
咁呢啲先叫man同保護伴侶嘅感覺嘛
阿龔同咗水水一齊 觀眾自然對佢提高咗期望
再係好似以前咁賤精先生就會好易出事
我覺得無可否認尋日編劇真係寫得幾差

其實啲人係唔係睇唔明賤精個設定咋...其實賤精不嬲都唔係好在意要搵著數嘅人(由廿蚊飯,tiramisu已經睇得出啦),咁點解佢今集又要咁樣?一個叻人其實最享受就係可以用普通人諗唔到/做唔到嘅方法去解決問題(戀情公開又有著數送上門,順便俾個驚喜阿水)咁點解佢唔同阿水夾下先?覺得自己可以搞掂點解要俾條女知先(仲要好大機會傷到阿水嘅自尊心兼傷感情)...同埋咁樣同阿水講成件事會變得好唔型好核突,隨時俾阿水覺得自己咁做係貪個車位,係條cheap友嚟,賤精咁醒又點會俾呢樣嘢發生...

講真其實而家present出黎都係比人呢個感覺
我都同意有絲講如果冇追開呢套劇，就咁單集睇呢集係幾好笑嘅，但係如果一路睇落黎就會覺得好多bug咁囉！

又或者我代入唔到阿龔個位啦。

點解要比較
大家鐘意睇邊條線咪睇邊條線囉
睇開心速遞都係想開心姐
兩條線各有特色 根本完全唔同 點解咁都可以拎黎比較

而家阿水係佢條女 唔係普通人喎

其實安凌劇入面有咩算露骨？

投票
工水
安凌

on9少陣啦

做咩啫你

點解一定要二擇其一

如果唔係為咗阿水,賤精應該唔會好在意要個車位...佢不嬲都知道響職場有啲嘢係要低調啲(之前都唔介意吹自己住緊劏房啦)

唔係睇得明唔明嘅問題
站在阿龔立場直頭又理智又完美添 同時做到公開拍拖、有車位、有免費花送、收安家費
但企係阿水立場比同事笑之餘，男友唔出聲、加埋死士小組，最尾要幫手「啃」埋自己
白色情人節個集理解度100%同呢集理解度係70%咁解姐
有時唔係話解決到問題就ok 顧人感受都好重要

係囉，又唔係有衝突嘅cp，點揀
工水 安凌都比得，咁
kc群姐
屎根
都得啦

就係唔係普通人(街外人理得佢死),賤精點會想係佢自己把口話俾阿水聽佢唔係自己諗得咁正,點解賤精要咁做先,如果講啲唔講啲,知道咗咪仲hurt,咁樣唔係坦白喎...

如果無車位，阿水會

但有車位，又唔同咁計，仲要風水好又有著數（阿水聽到A1車位係開心叮咗一聲），兼且除咗男子組覺阿龔啃咗阿水，王朝知花唔係阿龔買，其他人睇到嘅係阿龔跪地求婚示愛。

以接龍數一數二迷信兼貪著數嘅cp嚟講，算可接受嘅⋯同埋，一直覺龔水係實際上唔係好理接龍班人點睇，你哋講咪講嘅心態

其實係地下情有著數呢集都睇得出，
阿龔真係唔多在意人地對佢既睇法。（涉及到眼光方面例外）
所以係佢角度可能呢件事真係無咁大不了。
不過，真心，佢地既路仲好漫長，
應該會再慢慢成長。

阿龔同水水其實一直都有成長緊，
望住個角色慢慢慢慢咁演變，呢樣都係睇處境劇既一種樂趣之一。

其實兩邊都hurt架 坦白講俾水水聽 佢可能只會覺得自己唔係Terpe果堆無眼光嘅人嘅女神 未必會好受打擊 但唔坦白嘅 就變左男朋友夾埋外人玩自己 作為一個女人去睇 其實仲唔開心 畢竟係最信任嘅人瞞住自己

點解要互相對抗
明明安凌同龔水都咁好睇

首先唔明點解會話stanley 演技差
明明龔水兩個做得越嚟越好
stanley 你睇返佢頭幾集出場同而家已經好唔同，而家比我嘅感覺係已經成個角色上晒身咁
阿蟹又係，之前成日就算認真戲都好似會忍唔倒笑咁，而家已經好咗好多，尤其白色情人節果集真係做得好好

然後點解會話安凌造作
本身佢地條線就係賣腐同曖昧架啦
正正就係因為咁樣先好睇
而且我覺得編劇個位一直都拿捏得好准
好似前面個廣告有miss you 心心就over 咗 (雖然睇到紅都面晒）
如果純兄弟情或者純hehe 反而唔好睇囉

無聊人食飽飯冇屎屙搞分化
我就兩pair都賣飛佛

明知阿水聽咗會唔開心,賤精又覺得自己可以靜雞雞搞得掂咪選擇瞞住阿水(唔知就唔會唔開心啦),有時唔係咩都坦白先係好嘅(有啲嘢講咗就一世跟住),講咗出嚟成件事會有咩影響又話唔埋(件事又同職場有關)...

所以好唔鐘意d人比較/投票
咁樣同搞分化有咩分別
一陣搞到好似以前咁世界大戰 咪只會傷大家和氣
大家都係想開開心心睇下劇姐

大家都要接受一個事實
青菜蘿蔔各有所好
本來冇一個角色一條線係令所有人滿意
講下自己點解唔鍾意一條線就好平常
但踩一條線去捧一條線嗰下好笑

安凌而家係純兄弟

非常認同呢位巴打,睇開心速遞都係想輕輕鬆鬆又一晚, 痴撚線咁又一集. 每條線都各有火花, 無需要互相比較 況且睇住每位演員嘅進步, 愈來愈多曝光率 都好開心

其實我覺得開心速遞係經營CP無開展CP期咁好睇
成日有少少無以為繼嘅感覺
唔係無題材 但寫得唔係好出色

CP 唔係呢套劇一切嘅
老實講我中意睇群戲 CLS 劇情多啲

我都覺，始終曖昧時期係最正
但無可否認cp 線最吸引人睇
尤其之前嘅博香線同而家嘅龔水線真係吸咗好多人

開始越來越同意

我睇得出劇組有心想寫好，但presentation 真係有問題，當然編劇都

Cp愈紅愈受歡迎

劇組想表達既野就愈多

結果出現眼高手低既情況就好明顯

而且太多盲粉劇情好唔好都讚 咁樣其實好唔健康

未打完 自膠

當然編劇都好多時交到好貨，但係好似尋晚個啲真係唔想再見到

睇群戲

都係個句
你唔鐘意
Ok fine沒問題㗎
但有冇必要同其他線對比？

伊沙貝拉·群

我都鐘意睇群戲同cls劇情多啲
可能我對愛情戲冇咩興趣
同埋我個人覺得處境劇唔一定要個個都有愛情線
睇處境劇都係想開開心心笑下又一集

其實大家唔鐘意嘅，咪飛晒佢地啲戲份咪得
大家睇戲姐，簡自己鐘意嘅嘢睇，好正常
但要玩得咁樣去比較，其實好無聊

但其實如果冇CP線又單CLS又未必撐得起劇情，覺得兩者相輔相成

係
所以我鐘意呢度討論多過ig
大家有不同意見，但又互相尊重

同意比較嚟無意思，
開心速遞其中一個好睇嘅地方，係題材包羅萬有，吸到唔同類型觀眾。

由老中青，由親情友情愛情，由cls到浪漫，由諷刺時弊到教育電視到輕鬆搞笑，唔啱自己口胃咪睇啱自己嘅囉。

所以編劇都應該要諗下點解改善呢套劇缺點位
唔係對對都咁走向觀眾會流失
如果kcy 鐵re 一齊而悶咗咁就真係無意思啦

覺得開心速遞其中一個咁好睇嘅原因就係有好多唔同嘅線，反映到多種社會情況，令好多人都有共鳴
例如補習社線反映到教育現況，熊家反映到一啲傳統嘅家庭思想，公司線反映到職場嘅生活
而cp線每一條都有唔同嘅背景，供水係歡喜冤家，蓮輝嘅階級戀愛etc
所以我覺得冇必要去比較唔同嘅線，性質唔同，主打嘅市場都唔同，唔需要捧一踩一，因為每條線都有其可取之處

希望呢度唔好變質喇

會努力keep住呢個狀態

Agger
上次玩公開試個梗
係我近期非cp 線之愛
首Greensleeves
考場上”眾生相”
Wow
回憶翻曬嚟

影帝梁家輝都有睇開心速遞

其實無法，呢啲係長劇嘅死症
無得見好就收，一定要逼住做落去
除非好似博香果啲咁一齊咗就去外國
或者好似仁菲果啲完全無晒cp 線

Jenny好似真係瘦咗好多

非常同意尾兩句,
可能因為咁樣所以我鍾意尋日嗰集(同埋冇改人設都好好),
已經當咗係公司線咁睇,
康樂組啲人真係好鬼過癮

其實jenny有肥過咩
定係比大小姐講到孟德拉效應

開頭塊面好似包啲同大隻啲
而加塊面勁尖

公司線有花生三友就好似一定會好好笑

呢一兩個月好明顯瘦左
而家着衫唔會覺得佢擁腫

我記得jenny好似不嬲都好fit，佢做jenny之前做過健身女
btw Jenny始終都係黑髮襯啲

個隻肥嘢

cls點都要定期出啦
534龔水好大迴響 youtube條片第二日就有廿幾萬views
但四大廢老條片一晚就過左30萬
點都有d人睇處境劇係想輕輕鬆鬆笑一餐
冇cls野應該會冇左批家庭觀眾

我覺得係唔係CP 黨對件事睇法都有差距
CP 黨可能好設身處地咁諗佢地諗法 然後嬲阿龔咁做法...然後又慢慢分析佢地行為
非CP 黨可能見公開到有著數 康樂組搞笑
阿水謎之自信又好笑

睇法可以好唔一樣

我覺得cp線係點都冇cls 咁入屋
呢樣係真

啱啊
最重要互相尊重大家意見姐

開波
崔Auntie

開波

準備睇30分鐘廣告雜誌

愛回家之長隆廣告雜誌開始

帶著麻煩去旅行

廣告半小時

大家姐

希望今次廣告拍得好笑啲

咁00有冇份

睇廣告～

居然有服裝津貼

掛住大家姐

淫根

大家姐好醒

又回帶

淫根
根叔只愛妹豬囉

20蚊

熊家啲女婿全部冇去

我今次要收五千蚊做ptgf

20件衫你買比我睇

根叔: 20蚊已經好肉痛㗎啦

真係得20蚊

廿蚊去美之執二手衫啦

又準備幫支那賣廣告 屌你老母cctvb

廿蚊點買衫

罷睇，垃圾劇

直接開名

崔auntie都睇穿肥妹同安仔

仲要有片

廣告

今集廣告雜誌？

真係有路

有冇人一齊計今集會講幾多次大灣區

明明就真嘅

每個星期三都會有廣告

泳裝

又賣廣告

水著水

大家唔係唔知今集係廣告吓嘛

3e

膠鐵

高鐵廣告

瞓到而家先醒，好似我

Hardsell支那嘢 不了

高鐵

宣傳埋高鐵

9鐵廣告

賣廣告賣到咁嘔心

屌 真係賣膠鐵廣告

屌你老母又大灣區啊

仲有膠鐵

咁夜播都市閒情

大灣區

咁快已經講咗高鐵 高檢

排長龍

唔係崔Auntie
今集唔撚睇

唔想睇呀嬸

屌你咩幫高鐵同長隆賣廣告

加埋把19聲笑死

唔睇了

呢個機會比番你

屌你老母死全家

呢啲喺咪叫擺明賣廣告

我比機會你同我一齊去

咁廣州南真係近長隆嘅

畀機會你同我哋一齊去

Hi auntie

公開了

我比機會你地

崔 崔 崔auntie

我有拖拍架

有拖拍架啦

崔auntie 真係成個E夫人咁

我有拖拍㗎啦

又係安仔

又on9安

唔好講咁多廢話

今日呢集太差 頂唔順

崔auntie 著三點式

j慧中的時間

開佢拖啦

到時唔通知佢咪得囉

即走

仲會話你知

你有無理過我地感受阿

盧婉茵

正到

長隆正呀

推佢落水啦

兩姊妹好青春

鯊魚泳衣

水著

譚道德個fd

水水件Superdry tshirt

去支那 明賣廣告都不了

兩姐妹呢個look好靚

細妹

今集哂咗崔auntie

毒舌

白痴仔

大家姐有仇必報架wo

anybody home??

你生個白痴仔

生咗個白痴仔

你生著個白痴仔

水水件衫係superdry

犧牲安仔，叫安仔跟住佢
應該好快受唔住

原來仲有廣告

熊家精神

3E 坐到咁

龔水

突然工水

大小姐

今集都有龔水同大小姐

安仔已經俾人話白癡仔 咁terry點算啊

垃圾清

大小姐知啦

發姣

龔燁個表情

無記錯果間野唔係自助餐咩

大小姐咁冷靜

咁都出一出大小姐

居然有工水

大小姐vs 崔auntie

白內障

崔auntie 定大小姐mean啲

長毛仔

長毛

阿龔居然窒返大小姐轉頭

大小姐mean到

咁都有供水

仲以為大小姐會拆散龔水添

阿清

大小姐反應比我想像中輕微

又鉅記

而家先見到垃圾清有粒墨

護妻

垃圾清又比人鬧

大妹唔幫手

接龍自殺王又黎啦

60先係中年

60 先係中年

有冇安仔表情包

60先中年

60中年

咁易拆掂大小姐既

60歲先中年

中年

垃圾清咁都比人罵

六十只係中年

60歲先係中年

咪係
好順攤

3e正到

李嘉

陸續有黎

心口有無

60歲係中年
又串政府

60歲先係中年
30歲先算係成年

前排先幫完政府賣完廣告 再串鳩佢地

假髮

安仔

真係假髮

咁多假髮

安仔做乜

假髮cls

全家脫髮

當大家都120歲時，60歲啱啱是中年。

金城安

我諗起有個外國人左右搖條頸嗰個gif

崔auntie都係光頭

佢地係咪太天真

希望遲啲整集激啲嘅大小姐vs龔

今集廣告嚟講 好睇過澳門個集好多

安仔係bb黎

唔洗洗頭

係咪準備有新人

大小姐可能一早覺拆唔散，
無咁好氣

全集都係幻想

光頭既

wtf

光頭auntie

光頭

CLS

光頭崔auntie

水水個假髮look好復古好靚

琦玉崔auntie

幾似阿Bob

崔auntie 邊有咁易就範

cls!!光頭

戴頭套定真光頭

假材料

又屎

一定係頭套

雀屎

真光頭

又玩屎！

食屎陳師奶出馬啦

真

真頭髮嚟

好似真嘅咁

又玩屎尿屁

真髮

又捉蟲

又係白癡安

白痴安

食雀屎頭髮

食頭髮

金城安又穿

塞安仔食頭髮

大家姐塞安仔食

老公同個仔都光頭

阿藤扯頭髮個下

安仔食咗崔auntie d頭髮

應該出一集battle

金城安又放流料

大學咁教你㗎

報應

大學咁教你架

大學咁教你

安仔都食埋屎了

好似拎住條J

好想睇阿叔爆氣郁手

今集好撚無聊

大妹膠化

大家姐第一次輸

咁又真係唔關佢事

食屎金城安

咁快做到呢集.。。一個月存貨都冇

on9安成日自爆

未到最後都未知邊個贏

哂哂崔antie

madam lo近年都係演西格師奶角色 好掛住佢卡拉屋企嘅肥媽

pat雀屎仲未抺好

崔anntie成日話人窮VS大小姐嘅話佢會唔會輸

成日都聽到

就嚟全套劇個個都食過

鐵探佢做有腦退化嘅阿媽

大家姐都敗走

應該一陣又輸

屌你万刀甲幾多日冇訓覺

希望崔auntie常駐

期待崔auntie 大戰大小姐

時不時上嚟搞鳩熊家都幾好笑

廣告正式開始

淨返十分鐘 佢地仲未到長隆

好肉酸啲公仔

咁咪唔好等佢囉

大灣區廣告特輯

頭更大 臉更橫

熊家自己都好mean

突然咁好口

咁好口

咩事

崔auntie轉性？
定有黑歷史係佢度

大家姐又打安仔

做咩咁好口

又繼續廣告雜誌

崔auntie咁好口

有陰謀

你個auntie壞咗呀

有陰毛

嘩 轉性？

好大聲

成班個樣

驚人笑佢個老公同仔係光頭?

反而好不安

崔auntie係咪密謀緊d咩

離晒譜

真係幾似監犯

賣返海洋公園咪算囉屌

因為慾求得到滿足

淫根

孖生

孖生姊妹